連尼住去旅行

等緊開飯

so?

lm

呢到既會員福利有無得打包一份？

關我柒事 有無手信？？

美食圖呢？

有冇得比我食

連巴去沖繩係咪自駕

去邊玩呀

要求唔多 打包十零廿個架妹返黎當手信俾lin登仔享用就得

真係正

13843
咁#2係邊個

點睇方丈登報話你地背信棄義

友駕

快啲搵人去相認

Admin開旅行post
Btw有無日本妹做手信

留名睇遊記

手信呢

最後有冇同機相認

lmlm

po多啲

admin 玩得開心d

求架妹圖

連巴

好正
黎緊1月去鹿兒自駕 LM

呢度我地會守住架喇 玩得開心啲!

真係咩事都擺上黎
當LiHKG係咩呀？日記薄呀

冇

而家佢揸旗 吹咩

美食台

影多啲靚架妹唔該

咁都好屌
人人都有開po自由

好鍾意ADMIN咁親民
多D溝通係好事

多圖唔該

直播

連尼住我愛你

咁快有負皮

連巴
想問你全職係咩？
多謝你

連巴
玩得開心d

Programmer 仲可以係咩

成個網佢整出黎既佢想係度直播打飛機都得啦

一個負皮？林早洩偷偷放下負皮 ？

連尼住你同我聽住！無論早洩俾乜好處你，你一定唔可以接受！如果唔係你愧對咁多位巴絲打！

連巴去日本捉架妹返來做慰安婦慰勞一眾巴打

lihkg到此一遊

連巴出遊記

幾時會停an機 高登

睇連巴fb好似幾靚仔

呢間都算沖繩出名既老式牛扒店
會有一個好似茶記既白湯跟

識食一定食medium rare

唔講咁多，試味先

咁我都幾想睇

肚餓呀

可唔可以帶我去

爆view 一定
搶頭位先

等連巴打食評

期待呢一刻

其實牛排衣家野，同海鮮一樣，靚既唔洗搞甘多調味，鹽同黑白椒就ok，最多加D Rosemary番茜，甚至係超市買支Season $4X~6X一支就搞掂，只有肉質差既先要搞花臣，所以甘樣不如慳D錢去Citysuper或者其他出口店買勁靚牛排返屋企整仲好啦

阻住你去旅行唔好意思
有朋友用@ad.unsw.edu.au開唔到AC
話唔接受呢個isp 麻煩可唔可以幫手搞搞
祝連巴係沖繩玩得開心啲

連巴識唔識講日文？

好餓

我都想睇

係咪望遠

甘你老母咩屌

推

同我一樣第一件事睇下個會員number

Btw,同問

望遠條毒撚24小時mon住呢度邊得閒揸車

女呢

叫雞叫雞

我想屌你屎忽

HKG+?

佢應該好快會出現

件扒好厚，下次再去睇下有冇機會試。

加油。

你個名

呢度無人叫佢呀出返去mon post啦

跟住admin去旅行

留名

有無去無料案內所

但薯菜好似好少

出遊記

jack's Steak House

我有責任提醒你注意隨身行李， 唔見野記得去警署拎張報失紙

9月尾我去沖繩都有食

食日本妹

記得去東京書店入貨。

日本妹呢

admin咁親民

睇人架姐，人人都開得
差在冇人理佢條撚屌之嘛

第一個屬於admin嘅遊記

林早逝會唔會咁

連巴早晨

試下番到香港繼續寫，相信好快會俾高登仔跟蹤

多謝你同望遠班團隊
LIGHK付出大唔大？收支產平唔平衡？

有冇jtv台

啲配菜咁dry既

幾時開live連巴

有fd識

諗住洗幾多錢

食快撚d 啦仆街

妹下妹下

唔理佢係咩身份先
旅遊台開旅遊post有咩唔妥

出唔夠十篇就爆1001

連尼住係咪TS 果位

留名。

以港紙130蚊黎講
呢塊扒都算係抵既
佢用小小鹽同黑椒調味
一咬落去啲肉汁就出哂黎

應該成個trip唔洗一萬

仆街睇完好肚餓

想睇+1

好肚餓

正呀

屌你好正呀

正皮不解釋

LM

留名睇高登仔相認

連巴 i love u

Admim 直播旅行
留名相認

你好連巴

沖繩真係好正

同問

我都愛你

睇高登仔直播尋找Admin的故事

呢度唔係高登

快 o 的出網頁版，成日掛住玩

唔知咩事
玩左先，理得佢

個餐幾錢？

Admin 哥哥好靚仔 好正正

理撚得條死廢柴咩
隔離條友講乜𨶹我地咩事

好肚餓啊，仲要睇下呢個post

$130HKD

咪係 admin 點解唔可以好似其他會員咁一齊傾？

連巴同朋友去
諗住夜晚每人互射幾多次

連巴有冇女朋友
咁親民嘅admin真正

Admin玩埋一齊先最正打成一片

連巴你而家係邊頭，近唔近AEON

食落喉嚨好舒服？

我要求唔多
要酒店部電視做手信就得了

而家剛到國際通

請唔請人

你又知係澳牛？

冇錢住酒店rbnb咋，七個中學同學一齊去

關我撚事啊連尼住bb 😚

連尼住bb, 請我食牛排ok?

留名

加速啦

連尼住

要一啖牛扒做手信ok？

我返黎痾比你食

正呀喂

呢度係國際通，兩邊都係賣下手信
特別小品既商舖

關我撚事？ 日本妹呢？

連巴玩得開心d

黎到仲唔買手信比我地

唔知係唔係膠蛇黎架呢？

我依家飛去搵你

連連 做你女朋友ok? #

第一次見admin出post分享遊記

返香港前唔好痾屎

諗起森美

連連 做係牙膏ok?

有無自駕？國際通好難泊車，一係好貴！去一次就夠

國際通好多野食都麻麻，反而去牧志公廁市場即叫即食仲正

浸酒用

仲有間暖x既拉麵都好正

行去，有自駕，但遠既先出車

有間野超正不過可能會out budget

恩納豚。

我前排先去咗Okinawa

假膠咁激動

關我春事

連巴

試下同d 人講21314 睇佢地明唔明

打飛機好呀

有冇同3個同機既巴打網聚

覺唔覺塊扒個樣似烚多過煎 完全唔吸引

喺街見到連巴既話 我實追住佢條撚黎含

影架妹please
好掛住日本

我都諗緊同一樣野
連巴做乜個會員Number咁後

成個男人返哂黎

沖繩
好想再去玩沖繩啲sir滑梯

連巴去旅行玩得興起之際，草泥馬嚇到瀬緊屎

有互動好海溫馨呀

劉明

雪塩，好正
入口咸咸地，之後就有啲甜味

記得帶套

記得唔好亂食朱古力

追到live

Av呢

我要日本妹

連巴係咪坐港航

睇到好肚餓

幾過月前去完沖繩

連巴有沒玩潛水

同另外三位會合未

連巴
我本身個名畀人搶左
有冇得拎返

連巴打唔打算養寵物 識自己去廁所

成個男人噃噃嚟

加甜please

關我撚事 個名金色好叻咩

聽日

正 推到佢打飛機

連巴我濕曬了

去旅行都秒回到Post

關我撚事呀！？

閱

連巴可唔可以俾隻腳趾我奶

頭已側

btw連巴是咪單身 有冇女朋友

你口渴先會咁

關我閪事

連巴 可唔可以溝你

會唔會停埋lihk

痴孖筋愈來愈多痴漢
It仔都有出頭天

遊記咁少圖

睇到都覺得正

屌你老母, 唔影返百幾二百個架妹正面你唔好學人做admin呀

我都想去多次日本

其實我覺得有得同admin一齊咁樣傾下計
分享下生活趣事真係好開心好有愛
如果覺得lihkg有咩需要改善又可以同admin講
佢哋見到又會入個post回您
等您知道佢哋的確收到您表達嘅意見
唔識講嗰種感覺

總之好正啦

連巴去住旅行遊山玩水都蠃林早洩9條街

Lm

好似係11月新開既一部份，幾有氣氛
係一啲唔同既宵夜食肆

影下架妹呀，樓豬

毒L冇膽影

冇追post佢地有冇相認到

理撚得佢

連尼住你老母俾狗屌啊 收an撚錢 開新壇就預ifan先 過橋抽板 含撚啦二五仔

得三個應該係早洩同佢d奴才比既

個會員no咁後既

你大獲啦

親民d 對no.1 唔留戀

爽皮啦你

玩得開心啲
More

你就爽啦

玩得開心啲
記得debug 呀

好想追住連巴黎含

玩得開心d

有無女一齊

7條仔

有冇人有食肆推介

雪姑七友 七碌棍

山城牛 好正呀 上次去包場咁濟

Gay

華山論劍

7個人有7碌棍

學生妹呢？

通堂拉麵

咁真係唔好亂食朱古力

個人覺得通堂有d overated

我早幾年去 個陣冇咁多人 幾好食
而家出名可能差d

好親民

改埋我個名show黃色得唔得

admin入黎解釋吓

辛苦曬

通堂一般，無謂特登去

恩納豚

我仲等緊張合照

食咗海葡萄未？

有次同6個fd去日本旅行,有日去到間成人玩具既鋪頭 入面有隻咩催情朱古力,我地覺得新奇就買左一盒

夜既返到酒店,我同我啲fd就諗住試下 點知我地不知不覺咁食左成盒 之後開始黎料,我地下面越黎越硬 開始時大家都只係係床上打j 點知扛極都唔出,反而更想扑野

於是我啲fd忍唔住想插我 點知試左好耐都唔得 之後轉我插佢地都插唔入

最後我地69幫大家含到出 完事之後仲攬住訓 到第二日大家就當無事發生過

利申:非gay

代放相

Mo 人想知

知，其實我啲fd大部分都知
冇咩野，都係恥笑下我咁囉

唔係唔帶番幾件架妹返黎益下巴打下話

玩完好返黎出付費版免廣告，好想比錢你駛

個廣告係咪想講某d信息？

有野睇，正

逢星期日

去沖繩唔洗一萬

好想食

叫雞未

勁咁強正皮

連尼住去旅行, 簡單認識另一半

連巴可唔可以幫我買最右手邊個包麵
我之前去過一次買左兩三包食完想再買但係香港買唔到連東京同大板都冇
好撚好食

賣同樣野既鋪頭有5-6間

明護大家幾好食 揸車去條路就麻煩啲

如果會去遠多少少嘅話
去試吓 rizzan sea park 對面有間鐵板燒牛扒店，唔貴又好食

間嘢得一個哥哥仔掌廚，叫完嘢食可能要等耐啲

記住要食嗰度啲甜品，個黑糖焦糖燉蛋勁好食
同埋要坐入邊，有庭院景色先食得開心
仲有午飯時間去食會平好多

如果冇揸車都唔使怕，沖繩搭的士好平仲有得講價 嗰度想坐巴士都得嘅，不過全日得三班，名護去海洋館嘅巴士嚟

Hi 東尼大大

咁快到live...

等連巴聽日再post 相

行埋雪姑嗰到un un un

不過冇女 點算

早晨

早晨
之前去日本玩每朝都5點起身攰過番工

去幾耐

屌望住你早晨我而家先訓
追曬個po兩個鐘後要翻工

早晨😏

出發扮工

去左美麗水族館未

去沖繩食茶記

係幾正 但我真係坐到最入 好多昆蟲陪住你食
冇揸車搭的上去都唔係太貴 同埋都係book 定位
當班walkin 客仲等緊時候 你一去已經入得

琴晚有無食朱古力？

69果段潮文？

手信

真係好撚似茶記

Jack steaks house?

嘩 大底機

石垣牛

yes

admin都開旅遊post

剛剛玩完浮潛
真係好正

冬天浮潛唔會好凍咩

求圖

連巴
好唔好玩？

有冇俾啲魚追住jj嚟咬？

唔會呀，沖繩而家廿幾度

有包用黎比佢哋食，好好玩

係咪得我睇錯 有包住(jj)嚟俾佢哋食

同你個名一樣

唔知點解用app quote啲icon會變晒

去旅行死server 點搞？？

笑撚左
雖然連巴7條仔去啫，唔好吃啦

連巴朝聖區

旅行返黎先理公事嘛

感謝連尼住賜我Apps

留名睇壇主旅行

Strong post lm

無啦啦點會死？
仲有

又係開餐時間，炸雞好正

連連, 可唔可以俾我幫你含撚呀
利申 Gay

好想食呀

去旅行都冇得唞

同中學fd 一齊去旅行真係好正

潛水過癮過浮潛

今朝浮潛既相

多謝連巴

好正呀

究極高汁post
留名

行不改名 坐不改姓 IT庶務王 鍾偉信一鍵留名

黎明

好撚型啊連連
浮潛相點影架 好正
去那我霸食燒肉 都好正架

堅係靚喎
Btw, 連巴請受我一拜，你玩得盡慶啲啦，其他野嘆完返左黎再算

深潛黎架喎

屌啊
好正啊

點影架 好靚
玩得開心d 唔好比林早洩呢d on9影響心情

連巴可以直播打飛機嗎

正評不解釋

會唔會係新壇第一個唔鎖嘅post

日本妹呢?

連巴去食琉球之牛啦
幾正

張相係教練影

求J 圖

日日食海葡萄？

lau ming

痴線 勁正

全部男人手

好靚呀

腦海中唔知點解自動響起東京熱既音樂

正皮

得三隻
即係有四條女

玩得開心D

真心？

冇錯，我部大底落唔到水

明明咬緊麵包加nutella
睇完你個comment 搞到我咬落去個下好似食到有肉汁

連巴你好正

好葡萄

留個名先

幾時有得科水

玩得開心d👍

Thx連尼住

潛水張相靚到

浮潛相好靚啊

想跟你去旅行

正評給連巴

寄張明信片比我得唔得呀

familymart 買左個早餐，勁難食

好想瘋狂課金比你去旅行

4 個林早洩負皮

點解食梅飯團

緊係食炸雞扒

打包架妹做手信

等睇遊記

正評>留名>上一頁

去左睇主戰壕，入面都幾細，應該裝得落好小人

又到開飯既時間，係香港都有既銀次

千幾yen，自己燒既羊肉

千八Yen

大家都千幾yen 燒肉望落好頹

食agu豬呀！！

連巴下次帶埋我去

去些粉睇有冇半熟玉子飯團

連巴幾時返香港

星期日

上年6月去完, 好想再去

呢個post留名+正皮既人全部遲下升哂vip ok

熟成牛好正， 直至到食到下一味 — 石垣牛

關我撚事
幾時整返個網頁版就關我事

好似好正

肚餓

有冇去燒肉乃我
間野燒呀咕豬好撚正

有沒食海葡萄
上次去食左個海葡萄飯
我覺得麻麻地

好咸

連巴你同牛有仇？
係咁食

連巴 加油

去緊溫泉酒店

同囡囡共浴

推翻上黎

正呀，溫泉

架妹呢

唔係全部都係仔咩

又食牛

唔好以為用手機就唔會頭已側

連巴有手信冇 ？

連巴旅行都阻你唔好意思

既email 黎開ac, 但一直都收唔到驗證email。係咁禁重新驗證都係收唔到，收件箱同垃圾郵件都唔見有，fb問admin 又冇回應，可以點搞？

麻煩曬

架妹呢？

大家早晨

等緊你答我問題架

等人去完旅行先問啦

BTW架妹呢

連巴話係7條仔去旅行

呃正評

但我 Like 左

有冇浸緊溫泉嘅相睇

[black][/black]

12點先瞓撚醒 早晨

日本妹呢？？？

代貼

已經比人渣團友既快鏡嚇走晒

我要睇架妹

依個自從係東京見過一次就好想玩

做得好，舊apps 我都有比錢download

我要囡呀

次次去東京都見到

我都係東京見過
佢仲同我say hi

leave name

說好的直播打飛機呢

睇咗24頁一張日本妹嘅圖都冇

我出返去先啦都係

連巴番左黎未
我今日岩岩到左沖繩

Lm 考完final再慢慢睇

㗎妹~㗎妹~~

Pish

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

hi lihkg

.

飛田?

Bin c

又去旅行

推到圖都死埋

又去

樓上班仆街仔

唔好推啦

成日去旅行

關我撚事呀，話知你食屎乜都好呀

究竟旅完未？

點解依條友成日去旅行，不務正業

留名 btw 咪扮連巴打

仲未返？

又去旅行 連仔食廣告水都幾深

Bye all

又去旅行屌

去邊到啊今次

出VIP未呀屌你老母

又推

我想問請唔請人

利申 靚女絲打

收皮la

去邊？

樓上

樓上咩事

樓上磨牙

翻黎未

劫已騎

657樓

求左名

唔好推

做乜鳩

連巴今次又去邊度？

又去玩

唔好推呀

j左

又有得推！

啲bam圖唔見咗嘅

連狗我屌你老母
歡迎大家quote

法官大人

LM ADMIN

樓上巴打做乜咁睇唔開一齊自殺

ok

去完未

出vip未

又去邊到旅行

去旅行唔叫埋巴打

去旅行去到盡！

😍😋🤗😏😕🙁😒🤓😜😘😗😝😎😞☹️😣😔🤡😛😙😚🤑🤠😟😖😫😶😧😱🤤🙄🤢😈👻🤖🎃💀👿🤧🤔😭😨😮😐😩😤😠😡😑😯😦😲😵😳😰😢😥😓😪😴🤥😬🤐😷🤒🤕👹👹💩☠️👽👾😺😸😹😻😼😽🙀😿😾👐🙌👏🙏🏻🤝👍🏻👎👊✊️🤛🏻🤜🏻🤞✌️🤘🏻👌🏻👈🏻👉🏻🖐👇🏻☝🏻✋️🤚🖐🖖👋🤙💪🏻🖕🏻✍️🤳💅💍💄💋👄👅👂👂👣👁👀🗣👤👥👶🏻👦🏼👧🏼👧🏼👨🏼👩🏼👱🏼‍♀️👱🏼👴🏼👵🏼👲🏻👳🏼‍♀️👳🏼👮🏽‍♀️🕵🏼‍♀️👷🏼‍♀️👮🏼👷🏼💂🏽‍♀️💂🏿🕵🏽👩🏼‍⚕️👨🏾‍⚕️👩🏽‍🌾👨🏼‍🌾👩🏾‍🍳👨🏾‍🍳👩🏾‍🎓👨🏾‍🎓👩🏾‍🎤👨🏾‍🎤👨‍💻🐮🙈🐧🐧🐹🐒🙈👓🐔👓🙊👓🙉🐵👓🙉🐹🙊👓🙈🐹🙉🙉🕸🦋🦄🦉🦅🕷🦋🐢🦉🐤🐗🦎🦂🦀🦑🐩🐩🐈🐏🐳🐟🐡🐊🦏🐏🐉🐲🐲🎄🌲🌳🌴🌱🌿☘️🍀🎍🎋🍃🍂🍁🍄🌾💐🌷🌹🥀🌻🌼🌸🌺🌺🌎🌍🌏🌕🌖🌗🌘🌑🌒🌓🌔🌚🌝🌞🌛🌜🌙💫⭐️🌟✨⚡️🔥💥☄️☀️🌤⛅️🌥🌦🌈☁️🌧⛈🌩🌨⛄️⛄️❄️💨🌪🌫🌫🌊🌬🌪🌫☔️🍏🍎🍐🍊🍋🍌🍉🍇🍓🍈🍒🍑🍍🥝🥒🍅🥒🥕🥕🌶🥔🌰🌰🌰🍯🍳🥖🥖🍳🍗🥓🥞🥖🥐🥘🍝🍝🍱🥗🌭🍛🍦🍮🍥🌮🍧🍨🥂🍵🍵🍩🍫🍼🍻🍾🍴🍸🍽🍮🍡🍦⚽️🏐🏹🎿🤺🎱🏑🤼‍♀️🏈🥋🎾🏒🏂⛸🏑🏒🎖🥇🚵🏽🎖🥇🚣🏾🤹🏿‍♂️🎼🎧🥁🎸🎭🏵🎤🎷🎯🚕🚙🎰🎸🚕🚕🚓🚑🚒🚌🚕🏎🚓🚌🎸🎺🎧🎧🎼🎹🎮🎯🎳🚘🚙🚡🚒🚖🚒🚘🚕🚋🚋🚊🛬⛴🛥🚉🚂🚄✈️🛰🗽🏟🏝🎢🎠🚧🚢🚦🎡🏝🏝🏔🎠🗺⛲️🏖🌋🏔🏗🏤🏫🏫🕌🏢🏢💒💒🌄🏞🎇🌇🌠🏨🏢🖥📲💻🗜💽💾📀💾📼📹📠⏱💡🔦🔦🗑🛢☎️🎛💡💵💷🛢🗑⏰📻📺⌛️💡💸💵🗑🗑🗑🗑🗑🗑🗑⚒⚙️⛓⛏⛏⚖️💵🔨🛠🗑📡🕯💳🛠⛏⛏⛏🗑⚗️💉🌡🚿⚗️🛁🛍🎊🎏🚽🛎🛀🏿📫📆📆🗃🗳📭📯📄📧📥📜📉🗓🔖📐📝🔐🔎📌🔖📎🖇🔏💛💔💗☮️💘☪️💞💙☦️♊️♋️♍️♈️⚛️🈺㊙️🆚☢️📳📳♌️♌️♎️☢️🆑🅾️💢♨️💯🅱️🈹🆘🆎㊗️💢📵🚳🔱💹✳️📵❓⚜️⚠️⁉️🚭🚷❕🔱⚜️✳️🚹📶🚻📶🈁🔣🚻🅿️Ⓜ️Ⓜ️🈂📶🔣7️⃣7️⃣▶️🔟🆖🔡🆙🔣3️⃣7️⃣2️⃣1️⃣🔢#️⃣▶️9️⃣🆓🆒7️⃣*️⃣*️⃣9️⃣⏪⬇️⤵️🔀↩️⏬⏫⏺↗️↔️🔃🎵🔂⬅️⏺⏺🇸🇱🇮🇹🇳🇷🇵🇲🇨🇽🇨🇽🇲🇳🇲🇩🇲🇩🇳🇫🇸🇻🇪🇪🇷🇼🇸🇪🇲🇸🇸🇬🇲🇲🇸🇬🇷🇼🇮🇪🇩🇪🇧🇱🇪🇺🇮🇪🇲🇲🇨🇭🇲🇲🇸🇪🇲🇴🇸🇪🇲🇲🇸🇪🇱🇧🇸🇲🇼🇸🇮🇪🇳🇫🇮🇪🇷🇼🇮🇪🇲🇦🇲🇸🇧🇱🇪🇺🇹🇻🇷🇼🇸🇲🇸🇻🇸🇲🇷🇼🇨🇭🇪🇺🇮🇪🇲🇲💧☄️💦🌧🍎🌟🍑🍋☁️💦☀️🍌☀️🍐☀️☔️☀️💦☀️🐁🐆🐐🐊🙉🦋🐺🐻🦄🐽🐛🐼🕸🐻🐢👘👩‍👩‍👧👘👙👩‍👩‍👧‍👦👔👩‍👩‍👧‍👦👔👨‍👨‍👧‍👧👙👨‍👩‍👧‍👦👠👨‍👩‍👧👡🤦🏻‍♂️👩🏿‍✈️👩🏿‍✈️🙆🏻👩🏿‍✈️🙆🏻👼🏾💇💇🍫🍹🎂🍻🍷🍢🍷🍭🥂🍡🎣⚾️⛷🏓🤼‍♂️🏈🤼‍♀️🤼‍♂️🏓🥋🏓🏀🤼‍♀️🏈🇰🇷🐒🦋🐮🐚🙊🐴🦋🐻🐚🙉🐚🙊🐌🕷🐮🦄🦁🦅🦆🙉🐛🐷🦋🐮🐚🐷🦑🦀🙊🕸🙉🐢🐤🐚🐜🐷🦊🐚🌌🏥🌌🏚🌄🏘🌅🎇🏥📰❤️📘🔗🖊🔐📙📰👨🏿‍✈️👩🏿‍✈️👨🏿‍✈️💇🔀⏹↪️⏬↩️🔢↔️#️⃣⤵️👩‍👧🚶🏿👨‍👩‍👦‍👦👩‍👩‍👧👨‍👩‍👧‍👦👨‍👩‍👧👨‍👩‍👧🚶🏿🔀⤵️🔀📙⤵️😄🐷🐷🙉🔗🔢😂😙😔🙁😉☹️🙃😡🤷🏻‍♂️👨‍👩‍👧‍👧

連仔又去旅行

返嚟未

你條撚屌
一年都未夠就畀人圍屌
都算好嘢

屌你老母連狗尼住個仆街冚家鏟，以為搬鳩曬啲post去站務台就解決咗個問題。五毛根本係時事台災難，佢哋撚會搞其它台咩，所以反五毛唔柒係會員糾紛呀戇鳩。鴕鳥政策轉移視線正正突顯荒謬，實際上你係同流合污狼狽為奸！

屌你老母